想搵翻套漫畫 講每個角色都比人奪去身體一部份

係個教室入面既 類似生存遊戲咁
但每個角色都冇左身體一部份
其中一個冇左個頭

係咪飄流教室

利申冇睇過

冇咁長篇架好似....
不過都thx

係咪毒蟲

唔係

呢套係講班人 原來個個都有黑歷史

故事一開波係成班人坐係課室到

每個人都冇左身體既一部份
其中一個冇左個頭
男主係冇左記憶
然後就比人懷疑係幕後黑手
懷疑佢係由各人既部份組成

表示想睇

detail小小....
其中有一段回憶係疑似男主比自己老母坐爆

結局都算係good end黎
以前係布卡睇過

尋找身體 ?

唔係.....
我盡量回憶一下.....
一開波 成班player係個課室入面
有個冇左個頭 個「頭」個位好似部水機咁
有個好似冇左對眼
有個冇左個心臟 好似用機械定唔知乜當心臟用
仲有幾個我唔記得係冇左乜野
而得男主係所有野正常 淨係失憶

推

木偶代碼

啊！！！！！
手足i love u
就係呢套

鋼之鍊金術師

若被傷害夠

又幾好睇

留名

終於睇翻曬 唔拖戲 唔長 夠睇

以為係多羅羅

呢套正

一睇topic都以為係